連登仔講柒嘢/唔啱聽嘅嘢=波台狗，波台出高汁post/揚威海外=連登仔Ho ball

我地連登仔冇得輸
波台會員=condom

未見過波台揚威海外

有事就叫全連登齊心，冇事就吠清算波台狗

coz狗上咗新聞

其他台呢？咪上下網媒囉

女網友cosxxxxxxx表示

揚威支那國安球場

cos個鑊真係Ho ball

原來揚威開海既定義係咁
咁實有啦

連登仔鍵盤上揚威勁啲
波台手足點夠佢地嚟

蔣介石咁on9一定係波台走出去架啦

開壇無耐就幫手上下新聞
其他台呢？

世清啲fd
一齊笠水

Cc台有20幾萬 義士黃絲上國際新聞
暫時係波台最強對手

雖然之前鍵盤戰輸左一次比波台

又串我老死=.=

應承左25b要照顧牙笠 唔好再串佢了

小心講野 重有Cc台呀
真係唔夠佢地來 又魚蛋又佔中 之後比五毛攻佔左
我都係走難過來

最多串埋今鑊先

梳囉=.=

cc 台執行正義打鳩警犬
波台垃圾敢唔敢

做咩唔玩感情台=.=

認真唔敢 一離開鍵盤真係唔夠佢地打

我？
=.=做緊assignment，唔得閒
諗唔到開咩膠post

連登仔易玩姐

唔係台灣妓者咩
膠post當真

女網友

上beauty exchange抄刀大把啦

打埋開幾個玩玩
差兩點未打，好累好眼瞓....

都要多得班傻仔係咁推PO

咁又係

之前上高登都唔明波台手足點諗嘢
過咗嚟見啲人咁樣
開咗幾個post撚過狗
開始明波台手足點解一直撚狗

原來撚過真係返唔到轉頭

撚狗真係好好玩

加油

依家日日溫書同做assignment都係用撚狗減壓

你9up一句, 百幾兩百條真心膠嬲到面紅耳赤屌鳩你

真係去做先

一陣等睇我開返一兩個膠post喺感情台

真係好正

都係高登高汁d

有人應你就話正 現實係咪無人同你講野

現實邊有甘多傻仔走出黎比你笑牙=.=

清，現實會做下假膠有百幾人屌你？
如果百幾人先叫有人同我講嘢
咁我真係冇百幾二百個朋友咁多
唔及你咁勁

=.=人地可能庇護工場打工

岩牙大波妹

你好撚柒

邊夠你靚仔啊

識得百幾二百人，social型又靚仔
好想識你

Jm

正常人生活起碼識過千人
CHING返開庇護工場無朋友

過千人...

嘩屌，咩庇護工場吖
我連工場啲人都比唔上
深山野人咋

係咪咁毒... 計埋19 hibye fd幾人人真係好普通

Ching ho ball